一人一套冷門但好撚高質嘅動漫

如題

吸血大耳窿

怪異集

魔法律事務所

開司算唔算

天鵝絨之吻

板道上的阿波羅
歡迎來到nhk

愛麗絲學園

Hellsing

phantom

劍風傳奇

魔法人力派遣公司

我真係好鐘意呢套

btw我都好鐘意monster

我係為咗吹奏浦澤直樹同pluto而生

近來鍾意寓言殺手